！！持行李去旅行 check list ！！

我知好多人依家差唔多
唔理你係勇定係和理非
總之你今日就係一個旅客
1. 拖喼 入面最好放多幾件tee 最好就唔同色 遲啲可以俾仔女換
2. 相機 最好入定啲之前去旅行既相 / 由出發開始影(如有腳架可帶作工具)
3. Passport 最好係BNO 或外國蘐照 (如有)
4. 機票 點揾? 你買張囉 / 請記住只有counter 姐姐可以check 到真假 can you check flight detail then photoshop?
5. 朋友/屋企人 (揾個真係識既) 陪住你
以下係特別項目
5. 女仕們可將口罩 (n95) 放於內衣袋/sanitory bag/ M 巾 package 包住
6. FA 可唔用鹽水用baby oil / 非常時期將就下 / 如果兄弟們做啱咁係唔會需要你

最後請記住你地今日既身份
唔係要做大台話唔好做啲咩
但好多手足都係空裝有起事上來會真係好危險
做所有野前請三思

香港人加油
祝旅途愉快

Carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows:
點樣入機場？不如試下呢招？